有冇人試過有慢性咽喉炎

喉嚨生晒好多濾泡，勁辛苦

會唔會係手足口病

3年喇

有冇睇專科？
點樣確診？

濾泡會唔會愈生愈多？
可唔可以講多啲病徵
懷疑自己都有

巴打醫好左未，想問你有呢個病會唔會推喉核附近會推到堆扁桃線結石出黎，同埋用鼻透氣人地都會聞到你喉嚨結石d異味？